進退兩難 求屌醒

翻programmer
翻工翻咗一年半，半年前轉咗工
點知依半年都係行行企企無咩野學，悶到抽筋

諗住搵過份工，但人工一定唔加
但有friend話做多半年，拎住2年經驗去搵份senior，人工一定加

好難抉擇

屌柒我啦

無野學唔識自學？

你想做乜？你適合做乜？

你咁撚搞笑既 返工為學野
我返工就為人工既

到時搵唔到係唔係你fd保底請你先，唔係嘅有得跳就跳，企硬人工
記住打工係睇金
唔好再on9999999999嚟講學野

BTW 有人唔做走去做 狗／人猿
（好鍾意換紙換燈泡？）

你都岩⋯⋯其實如果自己發掘都有，但係唔多野學姐

返工有自己時間係非常幸福，試下自學同捱到兩年先轉，時間好快過

但我依家跳人工無升到

謝

係咪應該等多半年先

讀master ?

仲後生趁早轉
下下都半年人生就浪費左好多時間

我唔只應唔應該為咗做多啲、學多啲走去第二間公司
捱多半年先跳一定會高好多人工

無錢了

仲係有
為咗做多啲、學多啲
依啲諗法

無得救

Edx 有micro master program
有啲唔使錢
再唔係睇下其他範疇當開下眼界

姐係唔好宜家轉？

邊做邊搵囉
唔洗一定要裸辭
有好offer就走, 冇就唔走住咁

利申 做咗半年唔夠 想走, send緊cv出去

其實有offer，但人工不變